{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024293",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493786",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "어부의선"
    },
    "text": "漁師の船 (어부의선)\\n\n京畿道水原市長安区造園洞752-6\\n\n韓食-海鮮料理 , 10:00 ~ 22:00 , 名節 , 100席/部屋:2個 , 漁師の禅は水原で有名なひだり·ひだりのおいしいお店で、お客様にすっきりと心を込めたおかずで満足を与えている。 おいしいランチの人気メニューであるイイダコ定食は、さっぱりとしたナムルのおかずと一緒に出される。 混ぜて食べればご飯泥棒は他にない！ たら蒸しはふっくらとしたたらの身と豆もやしが美味しいタレと調和し、幻想的な相性を見せてくれる。 また、さっぱりとしたスープのジャブ·ジャブタンも最適なステミナ食である。 もし水原KTウィズパークで野球試合を観戦した後、近くのおいしいお店を探しているなら、漁師の禅をおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "どこに漁師の船はありますか？",
            "answer": "漁師の船は京畿道水原市長安区造園洞752-6にあります。"
        },
        {
            "question": "漁師の船ではどのような料理が提供されますか？",
            "answer": "漁師の船では韓食の海鮮料理が提供されます。"
        },
        {
            "question": "漁師の禅の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "漁師の禅の営業時間は10時から22時です。"
        },
        {
            "question": "漁師の禅の特別なイベントはありますか？",
            "answer": "漁師の禅では名節（韓国の伝統的な祝日）に特別なイベントが開催されます。"
        },
        {
            "question": "漁師の禅の席数や個室の数はいくつありますか？",
            "answer": "漁師の禅には100席と個室が2つあります。"
        },
        {
            "question": "漁師の禅の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "漁師の禅の人気メニューはイイダコ定食です。"
        },
        {
            "question": "イイダコ定食にはどのようなおかずが付いていますか？",
            "answer": "イイダコ定食にはさっぱりとしたナムルのおかずが付いています。"
        },
        {
            "question": "たら蒸しの特徴は何ですか？",
            "answer": "たら蒸しはふっくらとしたたらの身と豆もやしが美味しいタレと調和し、幻想的な相性を見せてくれます。"
        },
        {
            "question": "ジャブ・ジャブタンはどんな料理ですか？",
            "answer": "ジャブ・ジャブタンはさっぱりとしたスープのステミナ食です。"
        },
        {
            "question": "水原KTウィズパークで野球試合を観戦した後、おすすめの近くのお店はありますか？",
            "answer": "水原KTウィズパークで野球試合を観戦した後は、漁師の禅をおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 368
    }
}